作者：王寿刚
时间：2015 01 14
描述：外部文档的说明，外部文档顾名思义就是不属于U_COS系统的文件，各个文档的含义

app.c
	应用文件，包含任务创建、信号量创建、硬件初始化、主函数等，也就是说要想看懂
	函数的运行方式，最好从这个文件开始看，不然可能看不懂
avr_uart.c
	不用说就知道，是串口文件了，包含串口初始化，串口接收中断，这个中断函数还是有
	必要看一下的，不然你不会了解怎么小平台发了数据，鱼就动起来了，原因就在这个串口
	中断函数里了
avr_uart.h
	不讲了，明显是头文件，自己看就行了
bsp.c
	这个呢，是u_cos自带例子中添加的文件，其实和u_cos是没有关系的，我在里面有些了
	几个函数，所以呢就留下来了
bsp.h
	不讲
data_type_convert.c
	看名字就知道，这是数据类型转换的意思，里面都是些基础函数，主要是用来数据转化的
	原因就是我们的24C02只能支持8位读写，但是的很多数组是24位的、48位的没得办法，只能
	转化为8位的了，就在这个函数里
data_type_convert.h
	不讲
fish_data.c
	这个是核心文件，就是说机器鱼的全部精华都在这里了，自己看吧，呵呵
fish_data.h
	不讲
lz_fish.c
	机器鱼硬件相关的，在这个函数初始化设置的
lz_fish.h
	不讲
twi_master.c
	官方iic库函数，抄来的，自己又改了些
twi_master.h
	不讲
注：由于我水平有限，难免有错误和遗漏的地方，欢迎指正
水中机器人QQ交流群： 127489468
